[維穩戰術]泛民左膠又開始spin個燃燒彈係黑警做，盡量誤導抗爭者依然要成為和理非！

有表現既抗爭者既片就唔post，一日到黑只post悲情受害既片，散播失敗主意，誤導市民做ドM，就係其中一種維穩辦法

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣，感謝